[PS4] NFS payback vs GT sport

如題
小弟得ps4

記得以前玩nfs underground1&2 好鐘意open world地圖
隔左好耐冇玩賽車game
對上有玩ps4嘅gt4 gt5 gt6，又覺得gts 好似冇gt456咁多車，但係賽車感好強⋯⋯

冇乜錢想買隻賽車game玩下
見payback 2折 $42only
gtsports 就 $78
其實可以買哂2隻但2揀一呢 大家會點揀

有錢就買左xbox玩forza啦

GT Sport
NFS payback

個人對NFS系列冇乜好感

其實我都係，操控同撞車感覺好弱

GT Sport，比較似真賽車

收到

睇你想要咩
純玩下賽車改車就nfs
Gt只跑賽道其實幾悶

我自己就着重physics nfs果d真係送都唔會玩
操控硬係怪怪地咁，係undercover之前先算正常

利申毒撚玩開xbox forza

我都想做毒撚個朋友玩forza

其實xbox join外國d fb group都好易搵人一齊玩

NFS 都多人玩其實唔差
但可能我習慣左forza既操控先唔鐘意nfs

你nfs同gt都有玩過，一於買晒啦又唔係貴，應該都啱你

無買軚盤嘅話其實買GT 都唔會好玩
倒不如平平地玩NFS 爽下算

forza horizon 4

好撚jeng

有軚

GT麻麻地都

係。 想要forza

Forza 其實pc都玩到
一部5-6k既機1080p輕鬆應付
Xbox既話就老西都買one x

玩緊

pc同xbox ser係咪同一個ser?

pc支援wheel?

應該係
Pc player 同xbox player可以一齊連，玩同一場比賽
Forza 梗係支援wheel唔係比人屌到反皮

你玩左好耐拿？

如果你話forza系列
我由2013年開始玩forza motorsport 4
跟住forza horizon 1, fh2

跟住上年四月買左one x開始玩forza horizon 4

Gt 就從來都未玩過，無gay station

我買左搵你一齊玩❤️

Sure no problem

唔太識控forza，如果用手制玩應該點set?
熄晒所有輔助？

巴打想問下forza係要做完任務(姐係比賽果D) 定係 我新手入到去就直接Open world地圖?

一開始會有四場比賽, 玩晒就比三架車你揀一架
跟住就會lead 住你去買間屋, 玩幾場比賽
之後就可以free roam 去邊都得, 至於買車就玩比賽賺錢
或者有時拎到D 車(升level prize 或者有時會抽到)就放去拍賣賺錢
賽車GAME 黎計都唔錯架